點解做前線工種既低下階層好多都覺得坐office既人廢過佢地？

成日都話office班人無腦廢物咩都唔撚識
成日幻想自己都做到佢地既工作
反而會覺得佢地就唔識做啲前線野
我就認為個啲服務業體力勞動野有呼吸心跳就識做架啦
有時好聲好氣問佢地工作相關既野仲串柒柒咁答你
真係有啲人天生就注定做低賤職業

點睇萬寧同國泰高層

aggre 無腦是原罪

我覺得唔關識唔識做事
低層工作都係辛苦工 要請到個識做肯做人工公司又接受到 係難過請做寫字樓 加上越黎越少人入行
有時落手做果班仲串過馬撚 利申：做工程

萬寧俾狗做

班友唔單止無腦
仲要eq低

利申前線同office野都要做 文武雙全
前線員工只係覺得office班友淨係識讀死書
唔會諗下實際情況會唔會用得上讀書套理論

咩讀書理論 巴打係咪做得前線多傻撚左

又話識又要問抵俾人串

正解

Back office係唔會考慮實際情況 唔識又唔問 到問嘅時候又要扮識

秒

做過retail back office, d前線sales態度真係西過狗
不過我就輕輕鬆鬆9-6
佢地要輪shift又要企足成日咁囉

萬寧係咩問題

唔係問佢工作點做ok

agger 之前做機場倉務，啲老屎food係又屌唔係又屌，佢地自己做緊份萬幾蚊工都唔知那來的自信。我而家份網賺坐係到都萬五，你班垃圾慢慢搬啦

自卑既人係咁架啦
樹仁狗都覺得hku死讀書啦

睇下邊個行業啦

紅褲仔出身
外行人管內行人

retail salesman多數係啲死mk好難頂
有時連店長都係mk底都唔知點升人既

又話紅褲仔又話外行人
巴打你一定係做前線架啦

覺得人地唔使做有糧出 自己又唔去做

香港政府D官?

佢地眼中office工只有OA office boy依啲工
叫佢地做下跟單shipping依啲都食撚晒屎啦

以佢地咁既態度同智商都唔慌做得好啦

政治任命冇得講

佢地智力係咁上下

d店長覺得自己係間舖話晒事 又做左好多年所以老屎忽上身串77
抵佢一世做呢d工

佢地點會唔知點做最好
但佢地有好多利益問題所以啲人覺得離地咯
比你做都係益自己友搵著數等移民架啦

掉返轉咁講
佢地串到馬撚咁, 又做到隻積咁, 但起碼維持到OT 有錢呢個制度
3點3 又有得休息下

睇下我地做office 無限OT 都無錢收

咩位都好啦，廢人多過叻人

你覺得佢廢，佢又覺得你廢，好正常，因為真係廢

諗返起以前做pt整月餅，比個整餠佬屌我話我咁鳩蠢阻手阻腳 你咁撚醒咪又係整餅
而家fg人工高過佢

我1 日後整得快過佢
唔知係未同一個整餅佬

快手跟掂啲野，得閒就出多幾封email追人咪唔洗ot咯

係 啲濕鳩覺得自己做到負責管人就好撚勁
又唔知個工作幾低賤先得架

現實工程界永遠3個人做2個人野
你老細見你做得快咪比多d 野你做
睇下consultant 班港奴慢慢做到12點就知咩事

利申: 6點走人, 明知做唔晒都唔撚理佢

調轉左打, 係2個人做3個人野

香港管理層正仆街

我就覺得只要收工前將個波傳左俾第二條友就得
自己個邊既工作今日做唔到咪覆人聽日幾時完成求其9up個時間
有時真係留係度扮ot都無用

前線sales會話公司購錢都係靠佢哋sell

成班基本上無溝通能力智力又低
又唔識交戲

連登一向反開白領

做開工程office，反而同班師父互相尊重，其實你唔自命工程師高人一等，班師父都好少串9你。唔識走去扮識串柒柒，去到邊都抵俾人串。

無話邊個廢既，大家做唔同野，互相合作

我覺得marketing作用大好多咯
根本啲人諗好買咩先會來買架啦

你咪去試下咯 唔好喊住番黎呀

不嬲都係咁玩架啦
我次次都係話我唔識架, 跟你學野
問多幾次請埋我飲茶

如果成班都係仆街港奴, 再配合仆街香港管理層,
準時走多幾次真係比人係背後插到花晒

好彩我做緊呢間公司興準時走

試下replace d字

前線 = ive

Office = 大學

你咪戇鳩啦，啲師父係識嗰啲英文㗎
又一個自認為高人一等

睇人工來分邊個低賤

我想知師傅識果d你又識唔識啊

成日以為office D人咩都唔識
其實唔係唔識
只係wfc姐

認同。加埋r&d
但sales會誇大自己功勞

呢個年代
實體店既作用都係做showroom姐
要搵相關資料上網大把啦
sales同waiter既作用其實差唔多
都係serve下人

睇下邊啲office工啦
大公司back office同細公司又唔同

拿 就好似耕田咁 無論 隻牛有幾大力 一日可以耕到幾多地
佢始終係一隻牛 佢本身係冇腦嘅 冇人管理佢 冇人比野佢做 佢淨係識行嚟行去食草架啫

可能因為你真係廢
前線做過 而家坐寫字樓
事實好多寫字樓既人一世都唔會明理論同實際有咩分別
可能而家做緊大project 暫時都未見過啲好似你咁對實際操作完全唔尊重同唔清楚既人係度鳩嗡
不過見你要係連登搵認同都大概知你有幾多料

咪係 個啲手板眼見工夫，但佢地就以為自己好有料

12碼保安主任可能高人工過po小小
唔通代表po低賤過保安咩
用下腦啦

fg 做back office 嫌人工低 想搵快錢轉咗去做前線，人工又高啲，返工又自由

back office 勝在夠穩定又冇壓力

你咁咪on9咯
5年後人地同你一樣人工
你就做狗俾人撚
人地就做撚你個個

文員唔同工程狗 雖然都坐寫字樓
但文員每日hea到夠鐘就收工
工程狗晚晚開ot 出面個班濕鳩科文又係准時收工

覺得sales冇撚用既人不如去旅遊區既鋪翻下sales工
底薪+佣可以有4,5萬一個月
咁易做你唔去做？

唔係個個都想做呢啲低賤職位 而唔係做唔到

淨係識話人低賤
準時放工又揾得多過你
樓豬繼續打飛機啦

咁祝你成世都可以搵咁多錢啦

互相尊重啦 其實好多時前線人員會咁諗係因為班office友太柒串 指手劃腳當自己老細咁 但對成件事了解又唔清晰 柒撚過班HR嘅我都見過 真心將心比心啦
利申 做過前線人員

人生高度取決於人生態度

YC仔, IVE仔有啲都無咩禮貌

利益立場唔同姐
office人唔想揹鑊
前線人想慳體力慳時間

左膠打飛機明言

香港勝在有你地 先會令落手做同office野雙修嘅人先俾公司咁睇重

係
不過樓豬會選擇性睇唔到呢句
始終佢唔係假膠就係一條捱左十年先搵到少少合理待遇既低級文職廢柴
仲要比前線屌到收皮要上連登取暖
Btw 請善用起底功能

就算唔係樓豬 都引左好多樓豬果類人出黎
雙修嘅人勝在佢體諒同埋清楚了解前線員工嘅慣性，公司自然就會重用佢地。加上前線員工有番咁上下經驗再讀番個學位分分鐘食番住你上

坐office個班不知幾有腦
做俾你睇好似on9咁
但係有獲唔洗佢地咩就得
件事幾on9都無問題

咁係問咩呢

幾十年前可能係

現代未必，
可能出邊個後生重叻過你，但被你食住

所以後生咁不滿就咁解

有好多人其實無乜存在感，存在感就係要踩低人黎得到

ha啲坐office嘅膠層的確係無腦又廢

酒店嘅front office又點計

垃圾

你係咪個啲番前線時間同假期
跟住經理見你on99叫你做埋佢啲admin野
你就以為公司好睇重你呀

你咪自己慢慢圍爐打飛機 反正人工代表曬所有野

真係狗也不屌

香港好多人做到流肛華個位

噢即係要幫經理/店長做埋admin野既前線員工啦
咁講咪明咯

前線就係低賤 ？

樓主真係好撚井底，你知唔知投行fo 難入過bo幾多？

你唔知我唔怪你，因為你根本未係個個層次既人

咁你都知

你連我講邊種前線都未理解到
我估應該都唔會入到ib做